明尼蘇達洲一個民權運動家幾分鐘O既講話，就表演俾你睇咩叫鏗鏘有力

Violence is what we learnt from you.
So if you want us to do better. Then Damn it! You do better!!!

香港都有

笑話一則...

我唔會叫佢去死O既.. 不過我已經十幾年冇投過公民袋...

就算同附近地區比
香港係呢方面都係最廢個個

Violence is what we learnt from you.
So if you want us to do better. Then Damn it! You do better!!!

頭半句 好似我地個 是你教我和平示威冇用的
下半句真係我地想講既野

呢D睇得出係想叫美國做好D既 我就唔覺佢係支那煽動出黎啦

不嬲唔係支那煽動
唔係antifa 比on9侵屈啫
政府屈落extremists
咁shut佢地down都可以合理化

咩都話人支那煽動同話香港人示威收美國錢有咩分別

起底有野睇

空頭支票

收皮啦你 又屈毛

唔係支那煽動
但支那人一撚定趁火打劫
淨係抹黑都一大堆
見到人地有少少危機就即刻沖出黎屌三屌四

呢招同中共係咪都話人港獨好似

再係咁下屆trump唔使選，民主就係呢度好，你幾不滿頂到任期滿就踢佢走，政客想連任都會做下樣扮聽民意

黑仔連antifa都撐?

老實講 我明 但啲論證好差 咁樣比人聽 只會被人話幫搶劫合理公義化

我幾時撐antifa？
呢㗎protest跟本唔關antifa事
政府屈啫喎
叫佢哋攞證據係一啲都冇
就咁上twitter吹幾吹 連登仔又信

大部份都唔係啦...

如果中共可以煽動美國組識，
咪仲合理化美國煽動香港人??

收錢做暴徒單野只會係得啖笑

Trump 呢個處理本質上同港共無兩樣

解決唔到個問題就解決提出問題O既人

咁同香港裝修公義化一個邏輯..
攬得一樣你要攬埋第二樣..

不過佢地好似有搞死人.. 呢個好難爭得落

我意思係話 呢個帶頭出黎講既好明顯唔係支那煽動出黎 因為佢真心想國家好
其他既就極有可能係支那煽動出黎
支那人自己都認左啦 唔好玩啦清

夠啦 係咪現實左膠俾人踢爆左而家轉做網絡左膠呀
就算冇證據 有同支那人戰屌開既都聞到陣支那味
而且而家已經有白痴支那人自己係WE7認左啦

ching 我自己係美國長大
身邊每個朋友仲支持緊個活動
點樣比支那煽動？
佢地可能想個活動搞落去
但係大部分人都係發之內心咁覺得不公
asian/黑人/白人都有
你就咁一句支共煽動is very unfair to say

LOOTING果班係支那煽動出黎已經夠大鑤啦

支那點解唔可以煽動美國組識? 支那人自己都認左
唔好俾支那果種 我成身都係屎 你同我講一樣野 你就一樣成身都係屎既招數 限住自己
支那係原罪 佢既民主自由得啖笑 佢既法治得啖笑 佢屈我地收CIA錢都係得啖笑
但係西方世界同我地話佢 唔係得啖笑

點睇咁多人搶野？

So what? 大部分唔係支那煽動
咪撚再屈
好似香港protest比人話美國煽動你都會嬲啦
至少我唔係

仲多和理非media唔報啫喎
佢地真係不滿
其他人我唔知 我好多朋友都仲係不割
人地有人地做 我地和理有我地自己做

佢地唔割姐係佢地支持呢班人無差別搶野同燒人地d財產？

香港同藍絲掟磚都死咗件

我覺得looting係唔係支那搞都冇所謂
個point係社會真係不滿
用支那搞黎illegitimize其他人係好unfair
唔好focus係支那搞 focus係好多人真係不滿

我諗個問題其實真係似香港..

即係.. 其實你話有部份香港抗爭者真係收左美國錢搞事..
喂.. 我真係覺得可能係架播..
但香港抗爭者幾百萬人.. 點會個個都收左錢? 唔會啦..
抗爭O既原罪係響政權同制度裡面吖嘛..

同樣道理... 支共可能真係叫 ANTIFA 搞事.. right!!!
但而家全美國出聲.. 個個都收左支那錢? NO 囉
就算真係有 Looting 果班.. 都唔會係個個 ANTIFA.. 而 ANTIFA 都唔會個個都收左支那錢囉.. 我覺得..

人命比死物仲要
每個人表達訴求方法唔一樣
我本人起碼唔同意 但係佢地搶野真係grab好多attention
助長左個活動 我覺得係好事

你又想混淆我地？ 個示威係正常，但暴動係有班人趁班美國人出黎示威時趁火打劫。你話你朋友支持個活動係支持示威定係搶劫先

ISIS公開斬首斬grab好多attention架

大部份人係和理非
但係各有各做
有”暴動”但係幫到個活動又唔差
你覺得咁多人 個個都比支那煽咩？

呢個moment仲係不割蓆
呢㗎係黑警殺人
搶野燒野對比下係小兒科

可能各地民情唔同

事實係有五毛煽動班暴徒出黎打劫，就算唔係支那煽動都係佢地想趁機搞事，呢個冇錯啦掛？ 我睇左唔少片，啲示威者直頭捉住破壞街道嘅人被警察，佢地都知班暴徒係出黎搞事

looting果班迫到美國警察要變到香港班狗咁喎
搞到美國冇哂道德高地 支那既泥漿戰術喎
你同班朋友支持邊樣先?

On9 post 拉

都話looting果班囉
仲有係和平時段 周街挑人機 打白黑黃人搞到混亂果班

煽動晒黑幫份子/假難民/非法入境者周圍搶 不知幾爽呀個班人

佢仲話啲朋友支持個活動，姐係支持啲人搶野啦，唔知佢所謂嘅朋友係咪支那仔啦～

每個地方都用唔同方法表達
每個人道德標準又唔一樣
我都又睇個段片 DC個protest啲人想完全和理非
佢地捉鬼 我都支持
只要大家嘅理念一樣 我點都唔割
可能之後太extreme我會 但係呢㗎唔會
只係希望唔好用支那/antifa黎illegitimize大部分人嘅訴求

OK 但係唔收支那皮 佢一直係咪分化 咁永遠冇唔不滿既一日喎
老實 個運動仲有咩要求? 我諗好多支持個運動既人都講唔出
成日得句#blacklivesmatter 所以呢?
係咪要白人原地爆炸 美國變黑人國家先得? 而家個個都唔知出黎班人想點
只係睇到個個係咁搶野 警察又拉左 告又告緊 市長又道歉
之後呢? 永無休止咁搶落去?
係咪應該學香港咁整番個完整具體既要求先?

咁一定啦，咪乜都屈哂支那做乜鳩人地本身都有好耐嘅社會問題

香港冇野多，偽君子同奴隸最多。

又搶I瘋 LV等名牌 幾爽呀 轉個頭班人又轉口出美國

looting個班好多人都係手足
之前州長話係外州啲人搞事
之後比人踢爆係發假消息
looting都係local搞

事實就係好多人趁火打劫，示威可以繼續，但搶劫暴動一定要被制止！

但唔代表looting係正確喎師兄

全部local喎
nyc local喎
我冇咩支那friend 但係支那friend大部分人唔理政治喎

有好多南美偷渡者好撚狼 咩都搶

係一個injustice嘅system底下
點解要政治正確？

但問題係個搶劫行為已經騎劫成場示威，即使係香港有人偷野我地都會阻止啦

希特拉仲鏗鏘有力

隱性anarchist發現。

Looting就算唔係政治正確，都係道德正確啦掛？ 更何looting對示威有咩幫助？

師兄你清醒下

我覺得香港protest嘅訴求好完善
但係啲人咩都唔燒唔做
美國燒野搶野 多人聽好多

我覺得你有啲走火入魔

牙橋仲未死
我地仲有獨立既司法系統呀

looting之後media報導喎
多人care咗個movement喎

所以應該回歸最開始嘅原因
警暴
一切嘅不幸就係警暴造成
拉鳩曬一班黑警就冇事

我唔知佢講咩
如果我係現場,雖然唔知佢講咩,我都會支持nazi

吓，師兄你會唔會搞錯左？ 香港示威係被世界各地嘅人津津樂道，係引起全世界嘅關注

looting 唔正確應該可以共識..
香港搞左差不多成年都冇 looting..

但 Spin looting 就係問題..
用 looting 去非合理化大部份人訴求亦係問題..

而一塊鏡去照...
可能香港抗爭上外媒都可能只係睇到抗爭者燒人.. 跟住話你有問題..
你承認嗎?

但係本身件事係錯。

我唔會 自己同大部分係和理非
但係因為呢班人搞到個活動多人知咗
係好事

即係LOOTING果班都係自發 唔關支那事?

但係因為呢班人搞到個活動多人知咗
多人join looting?

looting都好多人反感
根本唔make sense
你支持平權, 但係順便搶 LV, 搶波鞋, CHANEL, 打爛人地鋪頭
係咪支持平權就有光環

每個人做嘅方法唔一樣
looting之後其他國家都有反警暴嘅protest喎

咁都唔代表呢個行為係正確，事實係個黑人死左就已經引起好多人嘅關注，而唔係因為looting個行為，你由結果論去證明looting呢個行為係正當，個人認為係不恰當

關唔關支那事.. 都唔會不合理化抗爭者訴求..
我只係想講呢樣野

加拿大都開始搶緊野
係咪變左反警一定會出現搶野

多謝師兄你嘅意見

師兄你要搞清楚

反警暴呢兩年係潮流，係世界各地一直有嘅問題，引爆點可能係香港，令世界都意識到警暴係好嚴重嘅問題，而唔係looting

[行動POST]615全民放假悼念日

好多香港人反感

之前和平protest冇人聽喎

你因為有黑人被警察殺左，你原本去合法示威，但係looting犯左法，之後looting班人比人拉，然後又話警暴，無限loop

冇looting個班都比人警暴喎

我都係見到師兄你有少少行錯路，我怕你會覺得looting呢個行為係反抗政府嘅途徑而去做。
你一定要諗清楚
Looting係一定要被制止

係美國looting之後世界各地先再多人protest

我超級和理非點行錯路？
請唔好focus係looting
focus係injustice到

但係你點都駁唔到looting係錯呢個事實。
同成個示威有咩關係？
你唔係loot警署或者好似香港咁搞藍店，而係無差別地搶掠，叫人點支持？

有架啦，其實啲人和理非出黎示威時，個黑警已經即刻被捕，其實按和理非嘅做法落去示威係可行，什至有機會成為第二次黑人運動。
但偏偏因為Looting而被人騎劫！

looting唔係injustice to the shop owner?

所以D人咪懷疑係咪CCP 推班人去LOOTING搞到美國警變香港狗
即係支那種拖埋美國落屎坑既戰術

請唔好focus係looting
focus係injustice到
loot死物點都好過警殺人

唔係，我係見到你話Looting係反抗injustice system下你正確我先咁講

支那人有混水摸魚有撥火
唔等於美國而家出黎既人係親支那
美國種族歧視問題,警暴問題係好撚多年積返黎
呢次係個導火線姐

同樣因為係好多年積返黎
都唔撚關特朗普事
佢係唔撚好彩+俾政敵乘機抽水

但政治真係唔係二元
唔係反美國政府就一定係支持中國架大佬
人地美國人都可以對國家不滿
到底有幾難明?
美國政府支持香港抗爭唔撚等於美國政府就係完美
就算你我覺得完美都好
人地國民一樣可以覺得有不滿有不足

咁咪燒警局 攻政府大樓
燒鋪,搶LV, 搶波鞋幫唔到咩, 實質咪都係私心
美國都好多人反感啵, 起碼我身邊既美國朋友都唔敢出街, 會REPOST搶野, 打爛野既片
你睇YOUTUBE留言好多人都話 打劫放火幫到d咩

係民主制度下燒野搶野 咪只會搞到更多人投反對票? 唔係咩?
如果學香港咁 美國至少有成1億人出黎和平遊行 乜民主政府都跪啦
直接獨立都得了

我意思係支那故意激化警民衝突 等你無完無了
同拖美國落屎坑 同支那一齊 等美國冇得出聲屌支那

我重申我超級和理非
正常looting係唔岩
不過looting真係riot下好常見
真係唔係第一次發生

咁不如你講一句，protester同Looter係咪兩班人，

我就支持反警暴同種族主義，但反對looting

係focus係injustice
大家又點會looting

每個人表達意見方法唔一樣
你會唔會話你同和理非/勇武係唔係同一班？
只要目標一樣就得

唔覺得looting同示威班人個目標一樣。
你明唔明咩叫趁火打劫？

但係果班looting嘅人目標係咩先？你話佢地係出黎反抗injustice system,但點解又搶黑人嘅商店先

事實係Looting同示威嘅人係行緊兩條路。

Protest為社會正義
Looting都係？

冇得停架啵
我諗公開行刑個警察, 大家都會話唔夠, 個問題一直係度
既然一直係度, 又點樣短時間解決呢?
咁係咪一直looting到永遠都唔應該怪責, racism呢D野咁主觀

我睇過起左黑仔嘅底，發現佢算係支持民主黨嘅，所以言論都會偏左

ok 你我意見唔一樣

Nonono 你要明白攻擊敵對嘅陣營擁有啲建築物係可以兜嘅
但搶掠係冇撚得兜，我希望你可以同佢哋反映吓。
因為我真係覺得訴求同你哋嘅anger 係legitimate嘅

點反映？
你覺得我識全部示威者？

佢已經係Dead Body 了

香港勇武打狗, 燒中資, 燒美心
美國個邊 NIKE 支持示威者都俾人搶曬d鞋

你都幾ON 9, 所以你先會被支共騎.
呢D咁情況,潛伏勢力仲唔做嘢咩.
80%嘅被捕者係來自外地. 咁得意嘅.

咁你覺得香港嘅社會運動者係咪識晒所有人，你影響周遭嘅人然後佢地同影響佢哋周遭嘅人，之後社會先會變得更加好

小部分示威者
大部分係和理
好難割啫

同埋riot有looting美國好常發生

假新聞喎師兄

個州長比人踢爆想屈外地分子喎

呢D暴動基本就係想搶劫, 針對特定種族膚色嘅打殺, 顛覆政府.

美國咁大
nyc大部分都係和理
reach都好難reach到其他地方啦
度度文化又唔一樣

同意樓上
宣佈佢地係恐怖組織
咁就光明正大同致命武器打壓

但係你合理化緊啵
係咁話咁做有好處，make到noise，但係冇考慮過

有人和平protest 有人looting
多咗人protect所以looting係應該？

冇考慮過好多人都不滿looting
經濟咁差呢個時候

我同意你嘅出發點
agree to disagree
傾落去都係咁

但我唔明ching點解會覺得looting bring到awareness係好事

looting bring到既awareness點都屬於負面啦掛？反而係變相倒緊場運動米喎

睇片見好多人係有目的咁直接衝去鋪頭到搶野喎 依班人同個movement有咩關係？

政府唔聽你講你咪target返個政權囉 你搶掠鋪頭野依點好明顯係出於私心為個人利益

就算係係riot下好常見都好難講到佢係樣岩既野 係樣有利既野

連George Floyd個阿哥都走出嚟叫人唔好訴求到變暴力搶野 叫人target返黑驚個判刑

籃絲咪拎住 D looting 片四圍傳囉...